行街被「啊哈」！盧冠廷唔Like成名作《天鳥》

藝人盧冠廷、陳健安（On仔）及樂隊ONE PROMISE為ViuTV節目《歌手•門》任嘉賓大談音樂路，盧冠廷笑指雖然《天鳥》是自己成名作之一，但該曲卻曾令他感到十分尷尬：「一入到茶樓或者對面街見到我都會「啊哈」，令我覺得超尷尬同好驚，所以真係好唔鍾意呢首歌。」

03:00

啊哈

苦海翻起 啊哈 愛恨

Aha

我要飛往天上~

啊吓~~~

冇計 成首歌得呢句最入腦

見到江華都會
啞~~~~~~~~~~

作為一個音樂人 , 其實咁樣都幾慘

佢同蔣志光都係紅唔紅人

紅歌唔紅人

bgm

苦海 翻 起愛吧